（學術討論）如果持有一股（0511）股票的話⋯

想請教各位是否每次年報TVB 都要寄比我？
AGM SGM 係咪都要邀請我出席？

$13 一股，寄份年報都幾十蚊
咁成本咪好貴？

點睇都係你成本貴啲
你揸實物

當年西米Go 攪提貨實物成本唔使$100
佢仲要寄Cheque 派支票
年報中期等等
10000 個股東拿實物都已經夠曬頭痕？

咁又係
可以玩下

渣打自己搞一手實貨日清成本$30 + $3

唔計交通時間

唸住留畀個孫

如果有幾十萬個實物股東
TVB 會唔會印唔切年報架
賺小幾十萬都咁痛苦
一年要比幾千萬印年報比郵費

會唔會要人供股架
供股又要洗幾十蚊寄一堆文件比我
一供一我都係比$10 佢使
咁重點集資啊

投資世界真係好複雜，一定要問清楚專業人士既意見先得

下世做樹

一般既年報
浪費左幾多，自己其他地方慳返
墊煲底又好 比阿婆收廢紙又好
都有佢既用處既

環咩保過到2047先算啦

點解唔可以有電子年報？
其實系更方便，更安全，更可靠

因為紙既質感對文青黎講好吸引
（其實想係分析報表果陣可以做記錄）

（特別想同TVB做星美債既分析）

再者，TVB係香港人既電視台
我地想收藏佢既年報都係正常不過既事

一定要揸實物股
要收郵寄年報
中英文都要
收息要收支票
去股東大會要掃晒D茶點
記得問問題

去股東會

有人搞嘅想買1股

全民買佢一股，佢就仆街，行政費都唔少
得你就算把啦

如果有20萬個股東
唔知佢可以點樣安排股東會

有咩方法買到一股

我想做股東

Push

每手100股只需1362,我比夠1500你，之後瘋狂拆1股1股咁派街坊，撚佢財報，我話之你drop to zero?

屌你一次副本都唔止呢個價

諗緊買黎拆細送比生日既巴打
每年仲收到一張郵寄比我，$0.3 同$0.7 既支票股息
咁重要既股息一定要入落中銀

係整數wo，咁咪可以直接入去戶口，仲會有好多行政成本tim

Nonono

係TVB
印刷商 銀行 稅局 多左好多就業機會
香港經濟繁榮穩定